既然法庭禁止公眾起底，咁差佬係咪可以可開始show no.

推1

推2

推4

點解

警員編碼都係資料的一部份
應該係可以合法隱瞞編號＋遮樣先啱
點解？ 因為要避免被起底